他將你怎樣 旁觀者都在唱

留下你 前額那些傷 我樂意聽可怕的真相